====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: entre Rosny et Mantes cependant , la réalisation d ' un plan d ' eau de compétition peut présenter un attrait non négligeable .
Entity Name (Type) :: Mantes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Rosny (LOC)
Mantes (LOC)
Total entitiy counts: 2

